屌你班撚樣，FYY拎獎完全冇人講

FYY

依個獎有咩好講 是旦啦

嚴重警告你咪用佢啲J圖打飛機

邊個黎？韓星？

有咩好討論